困洗衣機虐貓案 警拘28歲女貓主

2019年香港小姐冠軍黃嘉雯的胞姊黃綺婷（Yuki Wong）涉嫌虐貓，將貓貓放入洗衣機內並開機14秒，警方今日晚上將她拘捕，涉嫌殘酷對待動物。消息指，疑被放進洗衣機的英國短毛貓「肥妹」健康良好，由愛護動物協會帶走作進一步檢查。
在網上流傳的影片中所見，該名「Yuki Wong」上載了一段限時動態影片，約長17秒，影片開段貓貓已被置於洗衣機內，並寫上「惡搞肥妹系列」，指貓貓那天在她的箱中大便。
影片顯示一隻塗有指甲油的手關上洗衣機門，按下開關掣，洗衣機即啟動，影片看到貓貓身在洗衣機內，更面貼洗衣機蓋，狀甚驚慌，大約14秒後，有人才打開洗衣機蓋，貓貓隨即跳出。Yuki Wong更在限時動態中寫上「受驚的小肥妹」並配上三個小丑笑臉。
事件引來很多愛護動物人士譴責及不滿，批評她殘酷對待動物，已經違反法例，要求警方調查跟進。
消息人士透露，在短片曝光後，警方接獲不少關注動物權益的人士電子報案，元朗警區的動物專隊主動介入調查，已於今晚拘捕懷疑涉案貓主黃綺婷，涉嫌殘酷對待動物，並在屋內單位發現疑被放進洗衣機的英國短毛貓，牠初步健康良好，並通知愛協帶走貓貓作進一步檢查，案件仍在調查。

人類總係

咪又放生 夠姜起訴咩

洗唔洗坐

28歲？我以為佢四十幾歲

on9當有趣，但睇死都係警誡了事

咪係
掉30隻動物落街一樣無事
扮工姐

一定罰錢

我都以為係

根本唔會告 罰條閪毛咩

兩個都唔係咩好嘢

呢排一味高調"順民"去拉無政治色彩既虐待動物罪行，越芝麻綠豆越細單既就越好，總之網絡上有話題性，唔關班狗官功德事既，就好爽手，洗白白咁易？

仲會擺上東張閪望大肆宣揚
等你哋覺得警甴做到嘢

大家仲可以抄template向佢公司投訴

弱撚智，你以為隻貓真係會唔記得當無件事

含完碌棍又放番出泥

個人背景係咩

14秒真係痴撚線

扮晒野 開個file 但一定唔告 大家放心

28歲
抵死啦

叫埋呀妹嚟交保釋金喇喂！

on9當有趣

人地殺十幾隻都冇事,呢條女會有事?

人地撐警藍屍黎咖 點會有事

次次都拉就大大聲，最後拖幾個月人氣過左無人理就算

條女去邊間公司做就立即拒絕幫襯。

拉條虐貓變態老虔婆去俾黑警姦足14日，所有局嘅人都輪鳩佢最少一獲。

我就唔叫黑警做黑警兩個月啦

抵死啦虐貓撚

藍屍 冇事

黃嘉雯：又關我事

抵啦

好波

撐警兼個妹係前港姐冠軍
有特權 唔會判刑

並通知愛協帶走貓貓作進一步檢查，初步得知健康良好，愛協決定明日進行安樂死

轉頭低調放人

愛協咪一樣咁撚仆街

我都驚愛協插手帶走隻貓…咁就仆街喇

Source? 元朗國又贏

做下show 姐

做保險Agent?

唔係後生捉番入去做乜

之後都應該係咁
只要唔關政治事，好似呢單同元朗撞人嗰單咁
黑警一定比之前更落力咬(告唔告就另一回事）
可以洗白之餘又可以呃到班港豬
另一方面就繼續靜靜雞政治清算
撐警共藍屍犯法就睇唔到
黑警沒有一個是無辜的
毋忘721831
咪俾班社會垃圾可以洗白

叫得yuki都係ON9八婆黎

個樣仲老過我

連登做到野

心腸惡毒，個樣幾好都冇鬼用！

你確認隻老雞係好樣？

正臭閪

呢啲人可唔可以終生監禁
同殺人犯無分別

打警曱又告暴動

野真係唔可以亂講

好波 最好坐監啦

心地唔好，樣同手指再靚都冇用

想知啲貓義工呢個時候有冇出聲

全個CCTVB偽人冇人出聲講呢單野！！！

推呢個，同中共一撚樣，表面一邊吹大愛和平，暗地攪集中教育營唔比外國記者入去，奸到仆街

圖都無

死黑警好鐘意搵呢啲嘢做洗底

條女28歲已經咁既樣

推到做監躉

推爆佢

wow yeah

睇相似38

腦生屎忽

正 俾狗拉
又可以開story呃like
佢fatfat啦

不過今次啲like係笑佢on9

如果係藍屍一定冇事

28歲？老撚到

報警撚

Exactly!

咪就係
以為係跳老舞d呀姐

警察

都好嘅, 跟著咁嘅主人, 重刷對貓貓算係好事

呢單真係經典

估唔到有人會蠢到將自己罪証放上ig
覺得咁樣可以好威
呃好多like

有人偽造文書周圍呃黃店錢

拉得好！屌你老母臭雞 一早睇你唔撚順

主人戇鳩關隻貓撚事

你識事主？

唔識鄧隻貓可憐

虐貓嘅人落地獄

tiktok？

警方晚上表示有一女子因涉嫌殘酷對待動物被捕，但並未透露被捕人姓名及年齡等資料，並將在9日零時45分見傳媒交代。

藍絲唔洗

新手出唔到post
有冇巴打幫手開多個 集中火力叫人投訴佢

有電話有電郵有埋保險局電郵，啲狗唔做野，我哋唔可以停大家直接copy send就係
記得最好放埋相同片

熱線

(852) 2232 8888 或 *1299
(只限香港流動電話網絡)
電郵

hk.customer@aia.com

保險業監管局 (受理凡涉及保險公司或持牌保險中介人的投訴)

地址

香港黃竹坑香葉道41號19樓

電郵

complaints@ia.org.hk

電話

(852) 3899-9983

傳真

(852) 3753-3812

致AIA友邦保險負責人，

貴公司 旗下員工黃綺婷Yuki Wong(Y293460(2))，於網上曾發佈一條恐怖虐貓短片，疑因自己的貓於洗衣機大便，遂將洗衣機關上並開機長達14秒，事件引起全港關注，及媒體廣泛報道，期盼將虐貓事主盡早緝拿歸案。

本人懇請 貴公司嚴正視聽，應立即辭退該員工職務，以釋除客戶疑慮，並懇求 貴公司能與警方合作，讓事件盡快落案。

貴公司為香港保險業龍頭之一，於香港各方面有百年基業、舉足輕重之地位，同時是各大小客戶的投資理財顧問，日後更可推出動物保險，缺不能因此而蒙上不必要污點。

希望 貴公司能予以跟進，期待 貴公司的回音。

僅此致意

Ref.
疑19年港姐冠軍黃嘉雯家姐開衣機「洗貓」 網民湧入IG怒插：點解要虐待小動物

【洗衣機虐貓】親姊被揭疑是虐貓主人 港姐黃嘉雯斥姐姐處理不當：佢不嬲好錫小動物

港姐冠軍│黃嘉雯家姐放愛貓入洗衣機狂轉 懷疑虐貓被起底狂轟：人神共憤

【有片】胞姊困貓於洗衣機開機14秒 港姐黃嘉雯：佢的確唔啱

胞姊涉虐貓 前港姐黃嘉雯急關IG留言功能

前港姐冠軍黃嘉雯胞姊疑虐待動物 家貓被困洗衣機轉14秒驚恐掙扎

呢d撚樣死全家都益左佢

28歲都無腦

拉咗唔會洗白啲狗
佢地應份要做
唔通你去餐廳點咗份食物
真係有上碟你就會讚個侍應咩

咁做只係希望虐待生命嘅人有應得嘅下場
希望真係可以啦⋯

證明洗衣機轉有益小貓健康

Political freak

又要見記者
有得洗底真係不遺餘力

講真，好地地隻貓一定唔會周圍屙
仲要係母貓，就算發情都好小亂屙
條八婆一定係跟風養貓戈啲人
一定係唔撚識養，或者唔愛小動物
可能連清貓沙都懶又嫌煩
忍心擺隻貓落洗衣機心腸一定好歹毒

啱
推
拉未

捉個肥妹放入洗衣機轉下佢

轉個撚頭咪又放番

見到佢啲手指就反胃
肥撚到呢

佢ig bio仲要寫🐱lover

嘩~CUHK

At同As都唔識分
點解咁都入到中大？定係Asso咋？

得幾隻字，perposition又錯，tense又錯
我對香港教育真係好失望

放返佢入洗衣機攪!!!

垃圾嗅閪

好撚柒

有好多保險婆都係藍屍，利用大額保單幫狆蟈巴子走資搵錢。

推

以為係啲阿嬸

臭雞張欣欣啲fd好得去邊

28都唔後生啦

Personal pathway 形容得咁生硬既

希望會捉去坐監

佢係咪斜視

恭喜黃小姐考車合格

高調拉，低調放

仲要放上網果下先戇鳩

想問下點解佢姓黃佢阿妹姓santiago
係咪自動跟個鬼佬男朋友姓定已經結咗婚

讀cu都去賣保險

大把啦

同班垃圾爭好易贏

我都覺得最後冇事
一定大把理由推卸責任

隻貓係d野度柯屎 個變態女人已經擺隻貓落洗衣機虐待
e家因為隻貓搞到佢顏面掃地 兼比人拉
真係唔知個變態女人會對隻貓點

希望愛協咪撚比番隻貓佢

呢D連腦都冇既人可唔可以拎去人道

累埋個妹

真好撚老
話48歲都有人信

片？

高尚情操

部份連登仔剩係識二元論

正想講，咁都冇事呢單更加唔會有

唔係老師同網店老闆咩
內文寫住

隻貓健康良好

咁你想點呀？想浸佢豬籠呀？

point form d 英文都咁垃圾
真係中大出身？

真係好樣衰

保險

條女好撚柒樣衰

都幾on9

好似係

扔隻貓入洗衣機已經夠戇鳩，仲要擺上網仲戇鳩

Btw邊到似28

一家都係戇鳩 個妹居然走去選黨姐

你理論係唔係即係打你唔死就冇事？同黑警講野有撚分別呀你？

條女唔洗撈保險啦 轉行啦

撐警撚入犬署見偶像
真係幸福

好似你依d人唔識又9up永遠唔嫌多

捉返去好似維唔爾族咁招呼

Perposition

藍絲就一定冇事

心地差加速了老化

掟落街都冇事, 點解掟落洗衣機要有事

成家都有問題

都差唔多拎生果金

撐警

肯定無事

呢d擺上網幾秒拉左

721 831一堆人比人打
拉左d咩

伸利支持一齊拉

佢個樣一浸老味

仲記得深井嘅貓狗，仲有八婆唔告個仆街

依件事要keep 住關注

隻貓而家仲撚慘

都唔係第一次玩虐畜放上網之後俾拉，點解仲有人不斷做白痴嘢！

熱狗：黃絲精神病又報警支持政府

點解讀撚完中大
成27歲咁都可以擺上網

佢係果行玩完了

保監局做野未？

之前掟竉物落街都唔告，呢單小事啦。。

沈大師最初都唔係黃啦
後來先迷途知返
希望Yuki都識
不過咁冷血嘅人
應該都難

智障

唔遮身份證

點睇到佢係撐警？

兩姊妹個樣都係偏老

垃圾臭閪

係比愛協，等多排人道毀滅

加多行：2021 坐花廳

寫落CV度

抵啦賤種

真啊

人地做開雞都唔介意

呢個好似係撐tvb，唔係撐警

因為見佢facebook近期都有鬧政府and警暴

啱啱出番來，之前掟貓狗落街果單點解唔告？

法律面前，人人平等？

香港唔單止人活得悲哀，貓狗都係

愛協呢啲機構原本教人愛護動物，點知變成帶頭殺貓狗嘅象徵

黑警Order: 淨係需要搞黃絲case

視乎佢屋企搜到有無文宣再決定判罪

Aia

人地藍屍黎 都係做下樣 轉頭就放人

佢個樣似四十喎

點會唔夠 佢個妹都大義滅親啦
都認左條片係佢家姐拍

冇四十都三十尾咁feel

可能警司警誡隻貓

求其9up同上庭講係兩回事
如果唔係就唔會有咁多告極都告唔入既達官貴人

條撐狗老雞一定入去含到啜啜聲
好快就冇事放返出黎啦

選完港姐都冇人識 今次呀妹終於出名啦

呢D算唔算人血饅頭

佢個樣咁老原來得28

咁你想點罰呀？

屌佢細妹影相唔望鏡頭好撚串

動物專隊調查自己

洗貓師

隻眼

一畢業就做保險
AIA

係啊 姐妹情深

律政屍：三十隻我都唔告一隻會告？

坐監基本啦下話? 生命黎 虐待喎
試下你老母咁對你 之後同你老母講下次唔好啦就算

可能真係掹走一條閪毛當罰咗

相信佢唔係第一次做

你條撚樣真係垃撚圾
唔做黑警真係晒撚左你

或者佢本身就係黑警呢

咁你想點罰先？